城大AC2一樓捉到偷窺狂

報咗驚，唔記得影相
4個女仔一個lecturer企喺門口 另一個男仔俾食q捉住

Photo or auntie??

LALALA你睇我唔到

冇圖你講黎托柒咩

唔好柒睇啊嘛，咁大反應你黎㗎？

點偷窺法

廁所

你老豆呀
咁你又開post
on撚99

見到咪開 話咗唔記得影啊llm
咁精彩緊係望實聽下咩事

我女朋友去廁所果時都睇到

想要more info

啲女人好撚古惑

我岩岩都係一樓 可惜睇唔到 圖呢

要問幾多次啊 大把人見到啦 問下同學啦 同學

我最後同個石Q一齊望 冇事

捉俾我懲罰佢嘛

食Q同兩個差佬衝咗入去 同學你無事啊嘛？

佢地知道有好野"gup"，梗係即刻衝入去啦

𥄫

我見到樓主老母比人輪姦

精彩得滯唔記得影相

為小事嘈 真係好辛苦
脾氣又臭同你一齊真係真係日日火星撞地球